有無巴絲join十點喺狗鐵車廂嗌？

咩線？

東鐵,已落車